好想揾番前度

但係又怕又再傷害佢多一次

唔好搵9成9只會歷史重演

好想前度搵返我
但佢話唔想再傷害我

搵啦 唔搵會後悔

如果真係好鍾意嘅咪搵返囉 但如果對方唔理你嘅話 就真係要收皮